<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bitácora de Viaje</title>
    <link>https://robertoriveramx.github.io/my_launchx_blog/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bitácora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://robertoriveramx.github.io/my_launchx_blog/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Diferencia entre programador y desarrollador</title>
      <link>https://robertoriveramx.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://robertoriveramx.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>¿Cúal es la diferencia entre un programador y un desarrolador? La diferencia clave entre un programador vs desarrollador es su ámbito de trabajo. Los programadores, aunque son competentes en lo que hacen, tienen una capacidad más limitada de trababajo a comparación de un desarrollador, una de las principales funciones de un programador es dar matenimiento a un desarrollo ya establecido. El desarrollador, sin embargo, asume todas las tareas relacionadas con la creación o aplicación de software para cualquier proyecto digital, como por ejemplo una web.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Habilidades importantes para un desarrollador</title>
      <link>https://robertoriveramx.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://robertoriveramx.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</guid>
      <description>Habilidades importantes para un desarrollador Un desarrollador se encarga de crear programas y códigos, pero, para hacer bien su trabajo, necesita colaborar con diversos profesionales y partes interesadas en el proyecto. Por esta razón, las competencias que busca una empresa en un desarrollador de software incluyen conocimientos técnicos, pero también habilidades interpersonales.
Dominar al menos un lenguaje de programación.
Conocer sobre bases de datos.
Conocer los principios de la arquitectura y diseño.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mis expectativas</title>
      <link>https://robertoriveramx.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://robertoriveramx.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Hola!
La cultura en el desarrollo de software para mi se basa en diferentes habilidades:
Aprendizaje constante.
Paciencia.
Planificación.
Creatividad
tomarse el trabajo como un juego.
Flexibilidad ante el cambio.
Dominio y buenas practicas de diferentes lenguajes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
