<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje</title>
    <link>https://robertoriveramx.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://robertoriveramx.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Diferencia entre programador y desarrollador</title>
      <link>https://robertoriveramx.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://robertoriveramx.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>쮺칰al es la diferencia entre un programador y un desarrolador? La diferencia clave entre un programador vs desarrollador es su 치mbito de trabajo. Los programadores, aunque son competentes en lo que hacen, tienen una capacidad m치s limitada de trababajo a comparaci칩n de un desarrollador, una de las principales funciones de un programador es dar matenimiento a un desarrollo ya establecido. El desarrollador, sin embargo, asume todas las tareas relacionadas con la creaci칩n o aplicaci칩n de software para cualquier proyecto digital, como por ejemplo una web.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Habilidades importantes para un desarrollador</title>
      <link>https://robertoriveramx.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://robertoriveramx.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</guid>
      <description>Habilidades importantes para un desarrollador Un desarrollador se encarga de crear programas y c칩digos, pero, para hacer bien su trabajo, necesita colaborar con diversos profesionales y partes interesadas en el proyecto. Por esta raz칩n, las competencias que busca una empresa en un desarrollador de software incluyen conocimientos t칠cnicos, pero tambi칠n habilidades interpersonales.
Dominar al menos un lenguaje de programaci칩n.
Conocer sobre bases de datos.
Conocer los principios de la arquitectura y dise침o.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mis expectativas</title>
      <link>https://robertoriveramx.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://robertoriveramx.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Hola!
La cultura en el desarrollo de software para mi se basa en diferentes habilidades:
Aprendizaje constante.
Paciencia.
Planificaci칩n.
Creatividad
tomarse el trabajo como un juego.
Flexibilidad ante el cambio.
Dominio y buenas practicas de diferentes lenguajes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://robertoriveramx.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://robertoriveramx.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi, me llamo Roberto Rivera 游뱔 -Tengo 33 a침os, soy orgullosamente mexicano.
-Vivo en CDMX (Col. del valle)
-Soy arquitecto y una persona sumamente curiosa por la tecnolog칤a.
-No me considero una persona de lectura, pero si un devorador de cursos y constante aprendizaje.
-Soy felizmente pap치 de Zo칠, tiene 9 a침os y dos CanHijos que se llaman Whiskey y Mo칢t.
-Me gustan los documentales, pel칤culas basadas en la vida real, DC, Marvel y el cine de animaci칩n.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
